車迷必入(振奮區)

We lost the game not the league

收聲啦

正面

真

以為係恥笑post

2:0

not咩the league
lock左個po好過啦